唔明摩狗有咩好笑

上年曼聯都拎到第二啦 如果無曼城直程拎埋冠
唔明點解講到摩狗個戰場術一無是處 班球員踢得差又賴摩狗 盧卡古空門不入都入摩狗數咩 先開記錄既話守到完場都仲得

你都on撚鳩
隊隊波球員廢就入球員數咩 咁要教練把撚
天何況夠膽講呢班波廢？